[短故]一個投資炒賣故事

我個Blog今次唔講投資﹐而係一個回憶

今日要講的係一個投資炒賣故事﹐呢個故事發生係15年底﹐大家可以當係故仔睇又得﹐當我吹水又得﹐主角係536貿易通。

相信呢隻股票好多人都未聽過﹐佢的業務主要係貿易文件的前端政府電子貿易服務﹐近年都有接觸保安方案的業務。一開始認識佢的原因係佢的高股息率(7厘幾)﹐但由於唔熟佢當時的業務﹐所以只係望過一眼。

之後就開始聽到佢接觸電子支票的業務﹐但當時只係話一直同銀行研究﹐未有正式公佈日子。

到左某一排﹐Blog主就不斷收到銀行寄黎的信﹐話要修改客戶條款﹐一開頭都無理佢(有得點理﹐最多唔用姐)。但有一次就突然好得閒去望下個堆密密麻麻的條款﹐就比Blog主見到呢四隻字-----電子支票

當然Blog主就即刻搵下市場有無其他相關的消息﹐係無!!!!!

我個Blog﹐講股票講投資